送補習note

送舊dse補習note 仲有mock卷
有意留tg

有咩科

臣敢問林溢欣幾時死

有通識有中文
有意可留tg
但求唔好嘥咗啲note

咩科

傻人仲俾錢上堂 終得兩分